[偽人MV] 禽獸 (原曲: 朋友 ) | JVB 音樂台

原曲: 朋友
改詞: 梁栢堅
主唱: 占美尼古拉斯
MV: 阿力士

明星投共 和你同賂
從黑相識 羞恥心接近
密密以低智袋銀

人生愚共 頻誘愚務
難得黑星 幾經恐暴
為著數不退半步 正是你

條條廢翁 歪歪星光 息息相奸
一班黑警升職鋪滿賂
廢老解開心中的孤單 食完就白坐

情同養狗一起開P一起吞槍
狗屋雞姦 總不分我或你
你吠下我 我吠下你
共赴地獄 閻王去 緊握你手 人獸